# README #

Laboratório 10 de Linguagem de Programação 1.

Comandos para executar o programa principal:

1- make init

2- make

make din (executar programa dinâmico)
make est (executar programa estático

Para ver a documentação em html: executar make doxy e abrir o arquivo index.html no diretório doc/HTML.

Todo o programa foi feito e testado no Linux.